以為青絲 不會用上餘生來量度

但我拖着軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

抄鳩我 屌你

癲夠未？

未

訓啦

早抖

青鹿

靜未

唔喎

得喇得喇

花落

唔得

？？？

知喇知喇

唔知

野生柒